仲有冇人話習近平小學雞 今次七傷拳打到美國重傷

條仆街又幾犀利

真

不嬲覺得佢有啲料

睇下今次佢黑暗兵法用武漢肺炎就知佢有水鏡八奇既實力

當個個以為支爆

佢反而可以令到歐洲列國追住佢黎含

又可以拖撚到侵侵落選

置諸死地而後生

有d料到 一個屈尾十 班歐洲豬同佢一齊講武漢肺炎源頭係美國

黑暗兵法
武漢獻頭

呢個結果死一億個支那人都值

普京同金仔先醒水

早知道維尼講乜都係唔可信

🤔 btw 要七傷拳 直接射☢咪得囉

呢個係攬炒

你射人 你估人唔會射返你咩

話時話
貿易戰又真係冇人理

契兄弟熟佢脾性

可能有通水

馬後炮

喚醒緊巨人仲沾沾自喜 等睇美國既鐵拳

係人口過千萬既交通中轉站引爆，以疫情掩蓋全國經濟下滑既現像，再發放假情報等其他國家掉以輕心，直到國內人體實驗完成後再以救世主既姿態出現拯救世界，習帝救世統一全球唯我獨尊中華民族成為至高人種

呢一招紀入史冊應該點寫

真正勁嘅係佢D PR

支那人啲命都唔值錢 成件事直頭完勝

唔覺佢咁高智力 傳唔到出國咪仆街
屎忽撞棍有佢份

製造業靠全球需求
武肺搞到全球經濟衰退
佢自己經濟有排唔使復甦
人哋美國個底厚過鄰國幾多

武漢0案例 之後再爆話輸入個案
再加句 美帝忘我之心不死

連WHO都係棋子

傳到去人地總統老婆到呀傳唔出國

你智力低咪唔明習帝囉

殺美20, 自殘50萬嘅七傷拳